---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Nikczemniczka Diakon
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 211212-nie-taki-bezkarny-mlody-tien | 16 lat, dobrze walczy, lubi się z Rolandem Sowińskim. Jego zdaniem - za ładna. Jej zdaniem - za sztywny i to nie tam gdzie trzeba. Dla przyjaciół - Niki. Koordynuje z Rolandem pościg za porywaczami Klary. Wierzy w Rolanda bardziej niż on sam w siebie. Lubi go, więc go trolluje - nigdy z żadną nie pójdzie do łóżka. Cheeky. | 0101-04-14 - 0101-04-17 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Alojzy Lemurczak     | 1 | ((211212-nie-taki-bezkarny-mlody-tien)) |
| Klara Gwozdnik       | 1 | ((211212-nie-taki-bezkarny-mlody-tien)) |
| Roland Sowiński      | 1 | ((211212-nie-taki-bezkarny-mlody-tien)) |